Graag hoor ik van u, als u niet moe", voegde zij daaraan toe, snel naar de half gesloten ogen en familiair voorkomende houding.
Lady Wyndover ging naar de piano en speelde zachtjes, en Esmeralda heb met haar grote ogen dromerige op de speler.
Lady Wyndover, toevallig eens op haar, werd geraakt door hun schoonheid, en de genade van de lihet apparaat vorm, die leek te luisteren, ook in haar alle ledematen, en ze stopte plotseling, en ging naar de stoel naast haar, en Esmeralda's hand, zei in bijna awe-struck tonen: "mijn lieve, weet u dat u een zeer grote toekomst voordat u?"
Esmeralda nog luisteren naar de muziek, al had opgehouden, en begon ze een beetje als ze keek rond.
"Ja," zei Dame Wyndover, 'je hebt de wereld voor u. Hij zal bij uw voeten--De hele samenleving aan uw voeten--voordat vele weken, dagen zijn verstreken."
